沈門師兄弟吹水區暨拜師區（113）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下

股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派

獨立島 奇幻宫

一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

[red]沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

\|/ 頭香

徒兒再提醒師父大人
加息、縮表、北韓、中印......
危機發酵！溫水煮蛙！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

\|/

咁快？

屌係都要挑戰門規

全村人一齊奶撚你開心咩？

一講叫雞
馬上出事

又插番落去

希望聽日上證撐得住我個倉

求原兄出手相救

不如我地一齊反手造淡算

成個勢無左

X2
神原

好嘢，宇宙大爆炸

唔可以出賣師兄弟..

道期21599

唔係你講隻邪雞會咁撚樣？

我無貼圖...

樣子兄，睇嚟要開file，準備寫原子兄神柱

你兩條粉腸

屌不如大家轉淡倉之後狂貼隻邪雞算啦

聽日直穿268

淨間係燈番轉頭咪一樣仆街？

穿硬

講雞都唔得？我生存重有咩意義呀
股市係升升跌跌架啦，其實今個月差唔多冇升跌，冇咩特別！

drop to hell

師傅一早叫左做淡，而家贏粒糖輸間廠啦

岩岩好似連登死埋SER

真係好撚邪

不祥預兆

師父是對的

大家沽貨去睇日蝕者，唔洗驚

21600失守 22200直插 600點

冇耐性就唔好玩QQ啦

好好好
我依家就叫誠哥吸個風埋黎
聽日大家可以休息一天

我旺國手 28000點之前唔再講邪雞tfortina
否則一世都屌佢唔到

垃dee 有回過？

我屌你講撚左啦

屌仲提

我邪骨王 350 +28000 之前唔再揼骨！

笑死左

Show blocked user - 旺國手
屌仲乞人憎過猩猩

咁誇朱巴好燥

咁個跌勢係我地三個而起嘅

再撚嘈block 鳩埋你！

我要初戀啊

X2

以前都好少會講G ，多d 講TA 同心得
屌而家三份一個post 都圍繞叫雞，一有女就話人一定係雞
屌個價值觀係咪錯到咁撚樣？

一通死撚左屌你老母

半夜都死

個個走佬server overload

夜晚得夜期都死

我從來唔參與TA同心得既討論，我只抽師父水同叫雞，你叫我如何自處

你地唔係用sptrader架咩？

我都係，屌佢老味啊

升番啦無事啦我地唔好再講啦

槍口對外啦禁多位

唔好走呀，我重要你帶我去叫雞架！
唔叫雞可以做其他野，我地好多完化既！
邪骨、淫k、馬欖、一樓一、PTGF都得架

你講個d 除左邪骨全部其實都係叫雞

油價
量子走左883 CALL未

那那那 邊個 行軍期間 中段放飯 無視師傅指導 講女 即block 點睇 女可以講 收市後 但唔好太over 個市 師傅 有咩提醒 任何嘢即刻靠邊站 唔準覆住
大家有無問題

你篤佢出黎！下一個咪係我？

跌左1.6%...

掛左10740國期入唔到

恒指日巿時間不得討論叫雞

大家唔洗咁認真!

其實我係正人君，我尋日去唱k，一個人mark左三條女，但係我掂都冇掂佢地架，更加冇上房，成晚純飲酒玩骰盅。不過d女係都要捉我隻手去揸佢個波，我已經極力反抗架喇，可惜寡不敵眾！下次都係mark兩條女算數！

下次小弟去幫你

我都想炒夜期..但對成日市真係生活唔平衡

下次我幫你牽制兩件

頭先比一通嚇撚到尿滲啊窮撚焗用佢

國指業績期 博上10900?

我一早通過考驗.pccw 加一通 狂discon 都驚過

唔識睇國指師兄睇好？

痴線，講真以前用一炒正股，冧ser 當休息。但頭先一沽，即見前同道爆上，真係嚇撚親好彩回返啲比我走鬼咋

無穿上昇軌
業績期
相對落後
上證3200鐵底

唔SET止蝕?

金又升

一通永遠都SET止蝕 50點都好

mola mola

夜期

唔開黎睇下以為出面世界未日，點知道指都係高位回落70幾點

定係你地哄緊盈

經一事長一智

又好似琴晚咁 收果時爆100點上去

大戶開始托高收市果位

好似成日熔斷 利申 揸兜

渣打好似唔好得去邊

岩岩先追完po, 再睇返夜期, 無事咪好, 大家槍口對外啊

極度垃圾

aastock都睇到夜期架喎

今朝先食完屎 不過我而排唔無做買賣 廢事做錯野 所以無影響到我 量爸今朝好似有賴野

重有三個鐘日全食

食40點好 定hold到夜期完自動交易為止好

但殺晒上去272喇...

[url]平唔平張期好[/url]

你肯定道指唔跌返？

我都諗緊 定等佢auto trade算

講起天文現象 你地有無聽過咩太陽風暴定唔知咩電子風暴？話會影響哂全部電子產品個個

平唔平？

觀察所得 11點之後 多數都唔會受太大影響

我無貸喎...得張273

恆期距離十天線重有五十點
國期就到左 廿天線重有六十點

聽朝一開會夾埋？

咁都V上去WTF

咁咪幾好

收250就爽YY

收27285啦

搭單問 期權好似11月之後都可以晚市trade埋？

仲有一次爆氣機會
一通係幾多分auto trade D 即日

好似早過搭九，我懷疑係搭半

收市高位呀 沽佢啦豹哥

x乜

跌

快D買沽啦 聽朝實開低位

整固緊
一係爆上一係爆落

道指轉燈

即日完左 最後食唔夠40點

落鳩緊，肯撚定

自從上次講完我嘅病情之後 我無打丁幾日 本來兩點訓變咗12 1點訓 之後我去打拳 我好似大力咗 體能好咗 所以各位師兄弟記得唔好日日打丁 同早啲訓

屌岩岩解讀錯 差啲錯手放左

好撚興奮 點算？

go go go

量爸個名幾型

咪提早慶祝

冇事嘅

最緊要有得賺

會唔會係因為早訓 同有無打J無關

咁當我無講過 唔好意思

我都唔知 但係真係容易咗集中同精神咗少少 我過多排再試下早訓打丁同夜訓唔打丁

太早慶祝
呢家睇似呢個位磨到收

我地講第二啲野

低調啲

聽日靠qq 爆比佢睇

250都見唔到 300阻力

屌你老味我就唔撚信baba / 騰訊巿值可以長期偏離1

同琴晚比真係好似 聽日300實破

沽左未

低調啲
咪GEL定頭等數錢
之前仆過幾次街

大家冷靜

ADR

你冷靜阿...

量子仲有無hold隻16096

屌係咪溫布萊嗰年

多毛毛

點解.gif

油價回番哂，早之今日走左883牛佢

爐中取鋼

我睇左成半個月期油都係咁行..無希望嫁

買左好耐，幾千蚊牛姐，個時8.57 hold到而家，早知9蚊食左佢

油真係冇希望㗎喇
tesla快過林寶

成個倉都係衍生工具

你睇下你公司啲高層都咁撚樣啦你仲去掂啲油

混油真係好鬼死慳油

買油係貪佢唔會大插，再用牛熊槓桿炒range咋

啱啱收工追返啲post
朱你都係面對現實啦

二師兄講嘅嘢係冇錯㗎
錢=女
就算你唔係直接畀錢佢
如果你係做主動嘅
行街睇戲食飯唔通你叫佢畀咩

我0.9 > 0.128 都成40% ,唔好睇少

同意

今日姐

最近恆指波幅超大，上上落落，day trade唔識玩
懷疑同原野有關

依家買左30萬700衍生坐定定等食

朱，俾你既: 睇曬佢

唔好玩我啦，我仲要靠您提點我上船架

我同旺巴今日實戰炒得幾好阿..得原兄一言,食左成個浪,,再加旺兄個fd 又食 借晒力

992有冇買？ 睇下聽日仲有冇得插

原野你仲有幾多本

佢今日牛熊好似輸20蚊. 有冇追post ,佢報正股倉見光死即插. 原兄唔好再報正股了

20 蚊

20蚊，食飯打賞比waiter都唔止

但係佢撚到我地屌 好笑

56K好才姐 100K，買牛熊3次，一次20%。咁就搞掂

點解今日唔跟我買牛過夜 我有出post架

VVVVVVVVVVVVV

原野mark低275熊聽日準備小注過夜啦

認真po
275一定係頂

短期可能真係頂，但原野買就一定唔係

開市好入啦，越遲買會越貴

你買咩記我出post

短期275一定係頂
原野咁都輸既唯有認命
真係諗唔掂可以買平安call保全家平安

一陣燈到打杖插水

原野最近準過師父 跟你搵食都執左2萬

記唔記得上星期，佢牛熊出出入入，我買哂佢對家

朱巴你無跟 ？

佢今日都有岀岀入入

係呀，我今日都有跟，加埋佢送左2萬比我

無
我只求佢唔好偷偷地上我隻船

買佢對家啦

其實呢，老手唔洗討論、新手冇野討論，
講下風花雪月間鐘先講一兩句股市既區先最高質。
係人既問題唔係字數既問題。

日食緊 fb有live

我地本細慢玩 T+1食糊都係一兩次

求link

用錢買唔到既女人關我咩事？
可以攞出黎交流討論分享既就係果d用錢買得既，所以我地先成日講雞！

點解你覺得話d女係雞係侮辱女性，你睇唔起d雞！你歧視佢地！
其實做雞係冇問題既，我一直都好尊重d雞，雞都係正當職業靠自己努力賺錢！
我覺得你太唔尊重d雞喇！我一向覺得d雞明碼實價殷實誠懇，係小商戶既典範！
做雞既都係好女仔黎！得閒要幫襯下交流下，向佢地好好學習！

中海油9蚊入左熊幾千蚊都好難唔諗佢

聽日跌 收錢啦你

二師兄息怒

係咪入得沈門都受過情傷? 一講女人就把幾火

都算靚位

匯豐個火箭post

沽857 入386 883中立

期結後都唔升

入992中立

qq 340 ok?

聽日唔開市

早晨！
徒兒再提醒師父大人
加息、縮表、北韓、中印......
危機發酵！溫水煮蛙！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

宜家係藍籌股王992 52週低
入貨好機會！

992被幾間大行一齊扭曲降級，一定壓係低收貨！
沈門第子今日每人入一球！

相信992管理層能力！
唔知南非家南美嘅業務增長緊！

師傅話 992 刻意做衰盤數的

992有聽師父講
炒一仙半仙波幅
計埋收息
唔應該係蝕！

大茶飯！

明天放工先掛8號咪開到囉

我就睇下大戶壓qq壓到幾時

聽朝應該開唔到市

Hit and run!

今日，因為會大插

收到！咁今日升夠六舊！

岩....我地買哂put 同熊..

勁假都頂唔到呀

388 1@209

屌，港匯又7.82，次次到呢個位都跌

仲玩388

又食一棍

條list 有姐

388 老千股黎架喎

老美都唔知係迴光反照定點，加埋美韓，其實真係唔多對路

恆大

\|/ 誠心三支香

屌273喇, 我張期回本賺埋

發現肥佬，77台

頂個日如冇無外就係高開轉燈個2日

師父真紅
又做炒散

九、十月大茶飯！

唉⋯

呢句含意可能就係叫我地8月收手，9，10月先大大力掌師父嘴

大賺自己叫人年頭買黃金賺咗15%

22號啦 就快又要交租 唯有接多d job

今日阻力又要上移一百！

年頭求其執隻股票買可能都70-80%

一舊水戰術

屌恆大呃鳩人

師父話市場係「集非成是」「指鹿為馬」「顛倒是非」嘅時間，扭曲市場，不論股市樓市都係，縮表加息事在必行

又爆升 咩料

聯想$4.39

put佢put到4.2

樣子兄
紅色字個一大段野，
又有新野加料了。

今次要加：
集非成是
指鹿為馬
顛倒是非

藍籌股王992 挑戰$4關口！

恆期上番十天線 離二十天不遠
國期都係

屌佢老味，師父依家鳩噏分析緊貨幣政策，引用股神12蚊沽中石油，當時人人話佢錯，現今睇又如何，嚟證明自己冇錯

師父拎巴菲特嚟自比

\丨/

700想點

係呀，冇吹水，自比眼光如同股神

即有！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印......
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！
危機發酵！溫水煮蛙！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

師父幾時開間公司美國上市
股票代號shum.a Shum.b

索羅斯都係手下敗將
拎巴菲特同佢比係巴菲特的光榮

索羅斯都係師父手下敗將 ja

巴菲特係股神
沈震型係燈神

大家都係神，
自比，是恰當的

講緊QQ，係咪真係可以持續增長? 大行顛倒是非

咁佢地2個都係神，只不過一個係股神一個燈神咁解姐

大行全部錯錯錯！
QQ 唔put都唔好call！

再次引用股神「價值投資」嚟對應自己「獨立思考」,過去兩年世界經濟靠中資外出買嘢，而今中央收緊，只係市場扮睇唔到

平安新高

992都係被顛倒！
大家趁低入貨！

原野有冇想入熊ge感覺

原野

侵侵又鳩up。。。

佢見升買牛應該買熊

Put QQ 先la 原野

where

佢以為得2000股可以沽到最高 唔係話自己係機構投資者咩?

當年股神特登去強國睇中石油三日，返嚟就全沽晒，分批走貨

Trump pledges support for Afghanistan

另外股神入中石油股價2.X元，12蚊賺咗5倍咁滯，師父幾時有比個冧巴徒弟賺到5倍㗎?

爆炸輪
仲有3億年後電腦一哥!

開波！

狗狗易 長軟睇30

68717, 我準備落船，原野你可以上

瘋狂夾?

好難搞喎

大戶壓低收貨！

又係近排每日例行一次既開市抽高時段...

門規，止賺

992正呀

已止賺

壓到邊個價先

真係有人接我883牛 ，反手883熊又食

睇黎今日真係要入遠牛了

師父成日唔準時出3.9 好難做決定

咁我入遠熊

我屌
都話275係頂

跟你搵食，原野

唔好出口術阿原兄...實倉

大市抽唔上27600,向下落嘅機會大好多，十天廿天線只係反映10零日市況，唔重要，冇動力上27600穿過要向下

$4.36

27400 CALL已走,準備轉PUT

原野係識睇圖就去睇下啦
搞到我好似想伏鳩佢咁

阿婆買咗2888，坐艇，師父話大行話派息炒上去，指鹿為馬，搏彈上去自己計數

274熊已殺

有冇熊仔好介紹

62162啦

又要入妖股

某小姐N年前買咗3988,師父計埋息應唔使點蝕，師父話呢幾個月冇叫人買中資銀行股㗎啦，自己諗啦

呢樣真,考試考100分同考0分(唔係白卷)一樣都係咁勁

keep call

入熊，等回

【實戰理論】表面平靜 內藏殺機（沈振盈）（AUG 22）
2017-8-22 9:00:07

風起雲湧

昨晚外圍股市表現反覆，歐洲股市全面下跌，美股三大指數表現參差，但波幅並不太大。金價繼續上升，資金持續流入避險資產，這現象對港股後市構成隱憂。昨日港股略作反彈，但始終難越27,200關口。踏入八月下旬，市況較為反覆波動，未有明確的方向。表面看是跌唔落，但同樣地也是挾唔上，上升乏力。

全球股市上升了六個月，踏入第三季，將會起着重大的變化，皆因累積升幅已不少，而市場一直只發酵及放大利好消息，將潛在的負面因素置亡不理。但事實上，此等因素一直存在，正伺機發酵出來。若有留意近期市況的走勢，及升跌過情的細節，便應該知道市況，並不如市場上所認為的風平浪靜。當然，暫時仍可以將近日的跌市，當作是正常的調整浪。但假如向下的支持位進一步失守，情況就不是這般簡單。到其時才驚覺大市已經轉勢，就為時已晚。

技術上，短線要留意26800的支持位，以及50天平均線26400水。若然此兩大關口失守，今次的「調整浪」就不會定「調整」這般簡單。

一切等原兄指示

一排隻熊就俾人推高

屌佢老味，我有冇眼花

4.3

點解我冇put佢老味

鐘聲響起仆街的訊號

992put

師父尋日話係牛市調整，今日又想跳番去熊軍? 師父上星期五隻熊食左糊定點?

put咗肥過臘肉呀

我有提人put架，你地冇人跟我 put到4.2我就走

傳說中既 hit and run, 係弟子理解錯誤，把握唔到

好撚痴線

講緊長城汽車，師父認為資金唔知足唔足夠，大行唔可以盡信

震倉未阿

直上 ok?

直上啦，仲殺

咪係 殺左268都唔知重可唔可以上番273

有冇人問大師992

殺完V上270咪唔洗驚

62162 整五千蚊玩下先

重點係原野係咪入左遠牛

其實係睇QQ 磨完未…

咪叫你睇長線，逢低買入，揸穩等升幾倍，業績唔可以睇一季㗎

多謝旺巴，依幾日去做返運動
頭1,2日好痛苦，依家隻腳好返好多
終於可以伸直唔抽住抽住

標準答案

上呀，衝275

師父好識兜個圈讚自己，又唔面紅

QQ 穩守328 .................

唔DT，你個fd一日keep住隻qq我就安樂

重力圈
屌ADR 都上到330 啦，港女仲on99 咁

師父另一個身份係風水佬，唔係「風水佬呃你十年八年」咩，買入八年後先睇啦

qq個價真係值咁高咩，d人重係咁買

好似真係企番穩
靠邊站左幾日，入兩手牛仔支持下先

下次出業積，380

走左恆牛，冇位買番牛

屌你老味好淡都買都有錢賺

唔係嫁，你唔講
我都唔知傷完要拉返啲筋先會好
以為休養下就得，唔舒服左成兩個幾月都唔好
你講一講，我痛2日之後好返好多，真係多謝

師父又話2628業績係比預期差少少，但股價冇問題喎

$4.31

3大黑仔之1

992 put

其實唔止拉筋 你重要做番少少d weight training練番好佢
如果唔係好易再傷

岩岩整跌左杯茶落部電腦同電話度
好彩部lenovo x1 carbon可以頂到少少水
部sony直頭防水

如果唔係又要師父比錢買啦

wiki wong隻野今日跌到仆街

佢減持咗好似

明白 再問多句，weight training係唔係淨係舉鐵？
腳傷都係舉鐵weight training

D 平保call 入番價
八月頭入原本已經變曬粉

好似係左手交右手...

師父咁樣強烈祝福992，唔知個老闆點諗?

992得x1 carbon叫買得過

升番啦！

由$4.31怒升一仙
上望$4.33

今日應該去到近500

4.34 啦！

所以師父沽700，揸992絕對正確，冇老點

速食文化阿..岩岩沽完食20點

唉 遲走左 又要等佢升返上去

有我手足跟我上多次66620！我揸旗！

多謝 個網好正

其實唔係內銀 貢獻先係最大咩

我望住個市..快手先敢沽炸..

當個市開始靠其他大股，就真係牛既中段

我係沈家軍，寧空倉勿同船，我仍然講一聲我係我

話咁快27440

師父話阻力位273 有冇呃大家？d 軍心去哂邊

止蝕啦 成條uptrend 唔好hold put

跟師父指示，唔會有錯

好快既身法

下個位喺邊

人生太短 岀手要更大
我決定入100000股聯想

元老

咁快平

我276熊
打到就黎打我呀

聽日先買
會買平D

咁我後日買

一億年後唔洗錢tim !

3億年後上到300蚊個時你就後悔

炒緊2777正股

今日出業績

會唔會聽朝8號波唔開市?

相信李氏力場

量子係最肥肥白白既一個

我唔贏都好少見我輸，係咪? 主要係對師父虔誠，佢踩嘅我買嗰啲 圖都唔使睇嘅

差40點 275

玩命

幾時用禁術

以前好chill, 大家跟師父買正股or 期，磨果幾曰咪吹下水，拎d 神柱出黎笑下又一日，之後就收錢 。

我入黎呢個區吹水後, 玩左陣牛熊, 而家都轉玩期了. 舒服啲

明天下午開市

岩啊，牛熊唔係個個岩玩，留d 本守下，平時可以吹下水打下機call 下G。我問沈門期王買期有咩心得：「師父比位相反買，之後就咩都唔洗理，無咩技術。」

師父話最唔買得果d 你買哂。抵你fatfat

尋晚港股ac我輸$8
今日師父畀八舊我

389+1 等500
咁今日可以收工

旺兄有無成日請佢食飯

電視台佢講27600

有D唔對路 條uptrend好似完完地咁

隻隻都升，700唔升

762 今朝12.54入完 呢架得番12蚊

出事了…

師傅講左有阻力ga la

唔put都唔好call!

師傅係有機會扑中ga…
半年之期差唔多到…

即月330同340今日呢兩日內要斬了

PUT

21平左 反手

玩牛熊，嚴守止賺蝕 唔好鳩衝

聽朝照掛3號 掛到9點hkex開就轉8號
劇本寫好

都幾確認下降軌

係掛就應該唔會咁無恥
唔係d人返哂工又要返屋企俾人屌到爛都似

升市8號?不了

11. 都咁樣，已完。

黑雨就話姐 八號點會咁做

散水..原兄今日唔借力

靠師父逢高加沽

慢慢SER落去
真係 屌

政府部門比師父更無恥是常識吧

冚家剷焗到癡線，聽日8號波有機

有分別既咩

700 仲話股王 , 升三百點都係呆下呆下咁
都係師傅有遠見

點都SER返落400左右既應該

長線唔理D短線波動啦...佢牛熊出出入入真係

昨天有師兄弟爐中取鋼
今日佢咩環境？

通常唔落雨咁焗打得成

我就唔想8號又唔使返工

沽佢啦 300見.....

聯想又$4.31

如果長線睇法就坐定定入遠牛熊啦

Hit & Run 冇問題

有無新相

唔講啦 275 先出招

27599我狂貼添呀

Hi 左個令鍾又悶過

沽9佢啦..企鵝邊到識飛嫁.

垃圾2628都升

沽700
買992
Pair trade 策略

內銀

沽700

all in熊

GOGOGGO 450

做咗 等收錢

屌..平左先上

《大師論股－沈振盈》特朗普就職前，股市存在變數
09/01/2017 11:07

＊聯想業績大翻身＊

去年筆者吼中了濠賭股及資源股復蘇，今年的目標是聯想集團（００９９２）。此股乃２０１６年最差表現的藍籌股，此股也是筆者看得最準確的股份。早幾年每當有大行出報告，話個人電腦市場正在收縮，建議沽售之時，筆者都建議大家趁低吸納。直至到２０１５年中，股價做完高位後，就一直叫大家不要沾手，原因在於估值及增長的問題。到了去年中，股價跌至５元樓下，業績亦出現虧損之後，一切壞因素已反映，筆者又在大行一面倒唱淡之時，開始建議大家
趁低吸納。筆者相信，未來一年會是其業績大翻身，其表現將如過去一年的濠賭股一樣，極有可能成為２０１７年的藍籌股王。

藍籌股王

人唔笑，狗都吠

QQ 個$328 其實係咪可以玩一日

可持續發展嘅嘢
沈門弟子識條春咩

玩左三日啦

止蝕?

筆者看得最準備股分

//今年的目標是聯想集團（００９９２）。此股乃２０１６年最差表現的藍籌股，此股也是筆者看得最準確的股份//

師父越係有自信，越係肯定，就越係瀨得甘

午休前目標 475

屌..我放27450 沽盤..27449 回番 開唔到倉TIM

如此祝福，992老闆慘無人道

15點姐

688火箭

688呢隻同941差唔多level

唔係錢阿..入完即插好爽嫁..入到既話

27440啦屌

992聯想
師父推介篇文，
登出日期：2017年1月9日
收市$4.815 (根據etnet 手機app)

而家2017年8月22日11點24分
現價係$4.33

(4.815-4.33)÷4.815=0.1007
差唔多等於10%，足足一成

我追左牛day trade

941熊食得

原野巴今日唔買賣?

橫行

楊生：娘呀，我這輩子沒了。他媽的，給姓沈的那個香港的龜孫子盯上眼，我簡直是倒了八輩子的霉，腸子都悔青了。

唔買唔賣升左200..無得食

反手蝕既比我想像中少

燈豹/燈泡

328 既重力重過木星

等緊師父阻力位

果800點返左家鄉未

好似彈弓咁，壓力越大，反彈呢就越

世紀之戰？

咁屌聽曰分分鐘打10號風球

【天鴿襲港】「颱風」級別正面襲港 明晨或掛10號波

反彈乏力
淡勢已成

打得成聽日師父咪可以hea?

熊軍全面進場！

五分鐘就就磨完 究竟會爆邊邊

暗藏危機
部署淡倉

藍籌股王992怒彈3仙
現報$4.34

上應天命
All in 恆熊

靜啦 今朝買咗熊輸到pk

師兄 勿沾近牛熊呀

274 275熊？

危機四伏
逢高加沽

原兄求你領軍

275

未死呀

仲有幾個鐘命仔

插喇喂

屌你

下次醒水啦
275係頂緊係買276熊啦
買275熊玩命咩

食飯！

琴日收市前買。。。

猩猩是咪去咗？

買個陣應該500都無？

勇者 雖然我隻熊都係273 開 不過無你咁勇

why咁早出手
尋日師傅都話273阻力位
破273係勢在必行
不過係圖表分析上睇到275係頂先話小注買276熊

小注

諗住恐襲會跌

軍演都無人理喇

邊度黎恐襲

巴菜嘛

歐洲劈友果個?咁都算恐襲

屌 hold緊張call期 molamola

西班牙咁遠唔會影響到港股啦
Dax尋日夠跌到仆街
港股今日咪又係wfc
美股影響力先大

港女其實好難捉摸
有時美股個d 全升佢都可以紅

trumptrump 金仔兩個癲佬 點同
恐襲無911咁大單既話 港女根本wfc

一陣開市轉返牛算

我地咪佢既伯樂
小師父

聽日8號 冇市開

唔係個個都有呂布既身手
爸爸真偉大

你小注轉276熊好過轉牛啦認真
真係突破到275企得穩你咪斬熊轉牛
你依家咁樣係個短期跌勢頂到轉牛等間突破唔到又要蝕一鋪就左一巴右一巴

大師話今年高位已見低位99%未見

有少少原野既影子

咁上面275熊位朋友自求多福

聽你地講 一陣會轉買牛

不過都唔好all in住
企穩275先

自從多左人玩近牛熊後，好多人跌d 或者唔升就瓜瓜嘈 有時真係頂唔順

最好一大棍掃冧晒佢哋
又要近又要驚
同賭場啲大媽村婦有咩分別

今年喎
又唔係今日
你短炒既洗理咩

整棍2%既黎睇下

其實今日成交量好似縮左好多，大家睇路

乜咁慘
992 RSI得返13？

當年夜期跌幾十點班真鳩叫黨

molamola

2%....好阿..平都平唔切倉既大崩盤

越遲買越平呀

睇圖入得，抵買到暈，短線睇8蚊

係已經蝕緊,$330既時候入既,賺緊兩成

早兩日入既27400 CALL今日又喺+200左右平左

長線贏700

要一拆十

短線即係幾多年？

LC月中仲未到價就走啦...蝕到你仆街...

無咁長命

原來追下追下都已經追左15k
希望下個月拎得返d本

嘩屌有人出禁術

長軟睇8.2
Hit & run睇5.1

咁快追左15k

平安call夠屈機

我都有六張
陣間搵位食左兩張先

之前入牛 見佢無乜郁 蝕小小走左
定力唔夠

我係平安call撚先岩
咁岩摩通有隻9倍槓桿
出業績前即刻屌左

原野咪岩我唔益你
14001搏中銀派特別息啦

不過今日唔好入住
等星期四五跌市先入

難得有師父接班人...

岩ge, 對你黎講係好事黎

呢隻師父之前踩過，不過比咗個馬拉樓盤佢做代言人冇點評論啦，應該冇問題老闆咁識做，聯想又唔學吓嘢

玩正股咪得

會咩 期指真係本多終勝大法
呢家沽 計下數 整筆sh到40000點既錢
去到10000 又買返
不停LOOP
幾年trade一次

支for支那

朱巴拎左電話未

原野學下畫趨勢啦

林曦蕾

qq 真係俾人㩒實左咁
量又縮哂

難得猩猩上水